63160066 Jutamas Lueariyasap Section 1

อาจารย์สามารถตรวจโค้ดได้ผ่านการเปิดไฟล์ ip-supnet-calculator.html ที่แนบไว้ในคลาสรูมได้เลยค่ะ 

ส่วน git ที่ส่งไปเป็นการยืนยัน timeline ระหว่างการทำงานเฉยๆ ซึ่งสามารถเข้าไปตรวจผ่านทางนั้นได้เช่นกันค่ะ มีทั้งรูปแบบไฟล์เดียวเหมือนที่แนบในคลาสรูมกับแยกส่วนเป็น
หน้าเว็บ ip-subnet-calculator-2.html, 
style ในไฟล์ styleCN.css, 
ฟังก์ชันใน javascript ไฟล์ calc.js ค่ะ

แล้วก็ตอนนี้สามารถกดเข้าไปใช้งานได้แล้วผ่านลิงค์นี้ค่ะ https://066jutamas.000webhostapp.com/ip-supnet-calculator.html (ถ้าเปิดผ่าน Google Chrome โหมดไม่ระบุตัวตนจะสามารถเปิดได้แน่นอนค่ะ)
 
ปล. หากงานหนูมีปัญหา รบกวนแจ้งหนูทาง email 63160066@go.buu.ac.th หรือทางไหนก็ได้ตามที่อาจารย์จะกรุณา หนูจะรีบเข้ามาแก้ไขให้ไวที่สุดค่ะ  

(ภาพตัวอย่างหน้าเว็บสามารถดูได้ในไฟล์ pdf ค่ะ)

โดยหน้าเว็บจะมีส่วนบนเป็นส่วนหัวสำหรับเลือก network class, subnet และกรอก ip address และกดปุ่มคำนวณเพื่อแสดงผล ส่วนด้านล่างมีการทำตารางเสริมสำหรับดูได้ค่ะ
โดยถ้ามีการใส่ข้อมูลผิด ก็จะขึ้นข้อความเตือนให้ใส่ให้ถูกต้องก่อนคำนวณค่ะ
โดยปุ่มคำนวณจำเป็นต้อง double click ผลลัพธ์ที่ซ่อนไว้จึงจะแสดงค่ะ โดยผลลัพธ์จะมาในรูปแบบตารางที่แทรกขึ้นมาก่อนหน้ากรอบข้างต้น และตามด้วยด้วย All of the possible ใน subnet นี้ค่ะ

 

 

